一人一套改咗名笑死人電影

唐山大地震 —》 強姦大力un

笑得未？

尷尬到...攞架嚟丟係咪就係樓主呢啲

....

樓主覺得好笑個下好笑D

從前有三隻蝦

只攻頸—》死撚番去uwants 啦屌

依個好笑過樓主

你講 你想點撚樣先？

條條大路通羅馬 -> 條條大路通陰間😂

唔講咁多，即刻搏咀

是樓豬好柒

笑撚死我，點撚算

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

ok

做咩啫你。。。

敢係連登開搞笑Po 需要好大勇氣，我欣賞你

你笑啦，做咩唔笑呀

見過大爺手淫未